"7.94 + 7.109"

Задача 7.92. Напишите программу, перемножающую два натуральных числа, которая не использует операции умножения.


Задача 7.94. Напишите программу, вводящую целое число a и натуральное n, вычисляющую и печатающую степень an без использования вызова функции возведения в степень.

Задача 7.109. Напишите программу, находящую наибольший общий делитель gcd(X,Y ) двух натуральных чисел X и Y.